(陰謀) 有無發覺黑警罵街坊成日用依句罵

發覺佢地成日反罵街坊個時，黎黎去去都係依2句野
(1) 你唔問下前面班暴徒做緊咩？是非不分。
(2) 你唔問下擲汽油彈個班？成班人是非不分。
佢地好鐘意後面加多句“是非不分”。好似唔知黑警派鬼擲汽油彈拆鐵咁，明明上哂報。
殺死黑衫，加速火化，封屋企人口，連街邊小朋友都知，但佢地問番人話依d唔係殯儀館決定架咩。
最好係天真咁比高層洗左腦左先唔知，如果唔係，佢地其實只係扮，好撚恐怖好撚醒個隻。

中東班恐怖分子都唔會話美國救人質“是非不分”，恐怖組織殺完人會認。
殺人犯都會認自己有問題但控制唔到殺人慾望，最痴線個班都會知自己害緊人。
美國黑人區班至重犯最多未打下交玩下毒品，黑警係連阿婆阿伯都可以對頭打，專瞄眼射，拉女先姦後殺。
就算Joker依d神級精神病人都會話自己極端反社會而唔會話自己維護法紀。
Nazi/日本皇軍都會直認自己殺人放火，黑警虐殺完人封完成家人口仲笑住問點解死者無父母無人認屍。
黑警係一邊對住後生仔女落毒手，一邊同人講無問題阿sir做緊野唔好影，無辜咁叫老個班街坊屌番後生。
先唔講呃唔呃到人，心理上已經唔係殺人犯/精神病人咁簡單，其內心之歹毒陰險，完全係無罪犯比得上。

(陰謀)

(1) 10月1日國慶，全世界都知中共吹哂風要港共各界冷淡處理，黑警無理照開實彈。
(2) 高層一定知清真寺唔搞得，但黑警照搞，毛漢單野林鄭/鄧柄強道哂歉，但班黑警仲話毛漢係暴徒，搞到毛漢嬲到痴線。
(3) 白衫高層落哂order做野要掛卡比佢地辨認，但班黑警完全無理過，遮牌什至唔帶牌唔比白衫內部認。
(4) 上一日記者會講到明記者可帶罩，下一日黑警就扯記者罩。永遠都係黑警越級做野，白衫要諗計保住，黑警再越級做野......
(5) 放曱甴藥係藍水毒氣TG到要全部階層受，係發展商商場拉保安上樓拉業主，打消防員公務員議員，拉波子有錢人落車告律師襲警。

目的只係得一個，就係挑戰權貴包括黑警高層底線，連權貴都跪個陣，除非出現中共派老解打黑警依d無可能出現的事，無軍隊介入下黑警世世代代都唔會有清算一日。

唔好諗到咁大陰謀 佢地純粹係蠢
真係以為自己止暴制亂緊

二戰日軍大屠殺果時日軍都覺得自己係正義

Share:

RT:

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

我都覺。
蠢到咁，唔做condom仔都唔得。

更新版
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

香港出版界CCTVB，齊心反抗洗腦滅聲的三中書商